[{"question": "https://www.zhihu.com/question/263953798", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263953798/answer/669219360", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u519c\u6751\u4ec0\u4e48\u8ba9\u4f60\u611f\u5230\u6700\u6050\u6016\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319755002", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319755002/answer/700759502", "content": "\n\u5927\u5bb6\u6709\u6ca1\u6709\u9047\u5230\u8fc7\u7eff\u8336\u5a4a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/328253096", "answer": "https://www.zhihu.com/question/328253096/answer/708121694", "content": "\n\u5bf9\u4e8e2019\u9ad8\u8003\u6570\u5b66\u4f60\u6709\u4ec0\u4e48\u60f3\u8bf4\u7684?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263953798", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263953798/answer/706924589", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u519c\u6751\u4ec0\u4e48\u8ba9\u4f60\u611f\u5230\u6700\u6050\u6016\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323992995", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323992995/answer/696431739", "content": "\n\u300a\u7504\u5b1b\u4f20\u300b\u91cc\u6709\u54ea\u4e9b\u6709\u8da3\u7684\u5f39\u5e55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324311742", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324311742/answer/696907725", "content": "\n\u91ce\u732b\u4f1a\u4e0d\u4f1a\u7fa1\u6155\u5ba0\u7269\u732b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30408742", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30408742/answer/675174508", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u610f\u5fd7\u529b\u5f3a\u5230\u50cf\u5f00\u6302\u4e00\u6837\u7684\u4eba\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267308010", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267308010/answer/690758360", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u9002\u5408\u5168\u9762\u5c4f\u624b\u673a\u7684\u58c1\u7eb8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/326634942", "answer": "https://www.zhihu.com/question/326634942/answer/706753080", "content": "\n\u73b0\u5728\u7684\u5973\u751f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u60f3\u751f\u5b69\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24277854", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24277854/answer/699971802", "content": "\n\u600e\u6837\u624d\u7b97\u7cbe\u901a Excel\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281447893", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281447893/answer/707616979", "content": "\n\u4f60\u66fe\u7ecf\u505a\u8fc7\u6700\u7f9e\u803b\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324874674", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324874674/answer/709678207", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u534e\u4e3a\u5f00\u53d1\u81ea\u4e3b\u4ea7\u6743\u64cd\u4f5c\u7cfb\u7edf\u300c\u9e3f\u8499\u300d\u66dd\u5149\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263570848", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263570848/answer/706084293", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6f14\u5458\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u4e0d\u7ea2\u5b9e\u5728\u592a\u53ef\u60dc\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281447893", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281447893/answer/704325113", "content": "\n\u4f60\u66fe\u7ecf\u505a\u8fc7\u6700\u7f9e\u803b\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305577638", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305577638/answer/706770990", "content": "\n\u4f60\u7ecf\u5386\u8fc7\u6700\u5bb3\u7f9e\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/314766480", "answer": "https://www.zhihu.com/question/314766480/answer/710689262", "content": "\n\u6211\u7528 5G \u7f51\u7edc\u53ef\u4ee5\u5e72\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49275481", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49275481/answer/698175734", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u51e0\u5341\u4e07\u5e74\u524d\u7684\u9057\u8ff9\u90fd\u53d1\u6398\u5230\u4e86\uff0c\u5374\u627e\u4e0d\u5230\u8bc1\u660e\u590f\u5b58\u5728\u7684\u9057\u8ff9\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/325776172", "answer": "https://www.zhihu.com/question/325776172/answer/704851102", "content": "\n\u9ed1\u8521\u5f90\u5764\u7684\u4f60\uff0c\u6709\u8ba4\u771f\u7684\u542c\u8fc7\u4ed6\u7684\u6b4c\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21796777", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21796777/answer/707017734", "content": "\n\u4e2d\u6587\u662f\u5982\u4f55\u88ab\u5916\u56fd\u4eba\u5410\u69fd\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/328058110", "answer": "https://www.zhihu.com/question/328058110/answer/706651821", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 2019 \u5e74 6 \u6708 6 \u65e5 5G \u5546\u7528\u724c\u7167\u6b63\u5f0f\u53d1\u653e\uff0c\u5c06\u4ea7\u751f\u54ea\u4e9b\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/327305525", "answer": "https://www.zhihu.com/question/327305525/answer/706496644", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u535a\u58eb\uff0c\u88ab\u56fd\u5185\u7684\u5973\u670b\u53cb\u5957\u7262\u4e86\uff0c\u5982\u4f55\u8131\u8eab\u53c8\u4e0d\u4f24\u5bb3\u5979\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322555418", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322555418/answer/706081375", "content": "\n\u6211\u5728\u670b\u53cb\u5708\u53d1\u8fd9\u79cd\u808c\u8089\u7167\u4f1a\u4e0d\u4f1a\u5f15\u6765\u5973\u751f\u53cd\u611f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/307236986", "answer": "https://www.zhihu.com/question/307236986/answer/705920636", "content": "\n\u8003\u5b8c\u7814\uff0c\u4f60\u53d1\u73b0\u4e86\u8003\u7814\u7684\u54ea\u4e9b\u5751?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/299308553", "answer": "https://www.zhihu.com/question/299308553/answer/702842136", "content": "\n\u8fdb\u51fb\u7684\u5de8\u4eba\u7528\u56e2\u957f\u6362\u7231\u5c14\u654f\u503c\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22948694", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22948694/answer/705167853", "content": "\n\u6211\u56fd\u4eba\u53e3\u9884\u8ba1 15 \u5e74\u5185\u662f\u4f1a\u9010\u6e10\u5206\u6563\u5728\u5927\u4e2d\u5c0f\u57ce\u5e02\uff0c\u8fd8\u662f\u7ee7\u7eed\u5411\u5927\u57ce\u5e02\u96c6\u4e2d\uff1f\u6211\u4eec\u5e94\u7559\u5728\u5927\u57ce\u5e02\u53d1\u5c55\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/315442111", "answer": "https://www.zhihu.com/question/315442111/answer/692778535", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4f60\u8ba4\u4e3a\u9760\u8c31\u7684\u7f51\u7edc\u517c\u804c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281447893", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281447893/answer/699664290", "content": "\n\u4f60\u66fe\u7ecf\u505a\u8fc7\u6700\u7f9e\u803b\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/304574828", "answer": "https://www.zhihu.com/question/304574828/answer/704030991", "content": "\n\u73b0\u5728\u5e74\u8f7b\u4eba\u90fd\u6b20\u503a\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288871639", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288871639/answer/702672594", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u662f\u4f60\u53bb\u4e86\u9999\u6e2f\u624d\u77e5\u9053\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/306052079", "answer": "https://www.zhihu.com/question/306052079/answer/703771743", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5178\u578b\u7684\u8d44\u672c\u5bb6\u601d\u7ef4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/325465259", "answer": "https://www.zhihu.com/question/325465259/answer/695664519", "content": "\n\u4f60\u8bfb\u8fc7\u54ea\u4e9b\u5f88\u60ca\u8273\u7684\u53e5\u5b50?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324754034", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324754034/answer/697215899", "content": "\n\u5f00 5 \u4e07\u5143\u4ee5\u4e0b\u7684\u8f66\u5f88\u4e22\u4eba\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274913337", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274913337/answer/700986400", "content": "\n\u672a\u5a5a\u5148\u5b55\u7684\u59d1\u5a18\uff0c\u6700\u540e\u90fd\u600e\u6837\u4e86?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/317130833", "answer": "https://www.zhihu.com/question/317130833/answer/658953036", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u7ed9\u604b\u7231\u4e2d\u5973\u5b69\u5b50\u7684\u5fe0\u544a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324423801", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324423801/answer/688076917", "content": "\n\u5973\u65b9\u6000\u5b558\u4e2a\u6708\u53ef\u4ee5\u79bb\u5a5a\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303454213", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303454213/answer/694539763", "content": "\n\u5de5\u4f5c\u4ee5\u540e\u8003\u4e0a\u516c\u52a1\u5458\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31193428", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31193428/answer/696463457", "content": "\n\u5b8b\u6148\u7684\u6d17\u51a4\u5f55\u6709\u591a\u5c11\u4ee4\u4eba\u60ca\u53f9\u7684\u5730\u65b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27173185", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27173185/answer/672418681", "content": "\n\u6dd8\u5b9d\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u540d\u6c14\u4e0d\u5927\u4f46\u8d28\u5730\u597d\u3001\u4ef7\u683c\u5408\u7406\uff08\u4ef7\u683c\u4ed8\u7ed9\u54c1\u8d28\u800c\u975e\u8d77\u540d\u6c14\uff09\u7684\u56fd\u4ea7\u8863\u670d\u54c1\u724c/\u5e97\u94fa\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26057853", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26057853/answer/689051275", "content": "\n\u4f60\u4eec\u8eab\u8fb9\u7684\u5b66\u795e\u7a76\u7adf\u6709\u591a\u795e?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57917472", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57917472/answer/692970998", "content": "\n\u771f\u7684\u6709\u5929\u751f\u6027\u683c\u51c9\u8584\u51b7\u6f20\u7684\u4eba\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/306513508", "answer": "https://www.zhihu.com/question/306513508/answer/681732486", "content": "\n2019\u5e74\u51c6\u5907\u505a\u7535\u5546\uff0c\u505a\u62fc\u591a\u591a\u8fd8\u662f\u6dd8\u5b9d\u8d77\u6b65\u6bd4\u8f83\u5feb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59037999", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59037999/answer/689451788", "content": "\n\u4f60\u6216\u4f60\u77e5\u9053\u7684\u88ab\u7eff\u5f97\u6700\u60e8\u7684\u7ecf\u5386\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/45352399", "answer": "https://www.zhihu.com/question/45352399/answer/367589772", "content": "\n\u7537\u5b66\u751f\u515a\u5982\u4f55\u5728\u6dd8\u5b9d\u4e0a\u4e70\u5230\u597d\u770b\u4fbf\u5b9c\u4e14\u8d28\u91cf\u4e0d\u9519\u7684\u670d\u9970\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268395554", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268395554/answer/659937608", "content": "\n\u4f60\u6700\u7167\u9a97\u7684\u4e00\u5f20\u7167\u7247\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/307669236", "answer": "https://www.zhihu.com/question/307669236/answer/674082360", "content": "\n\u4f60\u90fd\u5b58\u4e86\u54ea\u4e9b\u50bb\u5c4c\u8868\u60c5\u5305\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24906516", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24906516/answer/701846415", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u7981\u6bd2\u529b\u5ea6\u5f88\u5927\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36439845", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36439845/answer/673796458", "content": "\n\u5982\u679c\u5f20\u53ec\u5fe0\u662f\u300a\u4e09\u4f53\u300b\u4e2d\u7684\u9762\u58c1\u8005\uff0c\u6545\u4e8b\u60c5\u8282\u4f1a\u600e\u6837\u53d1\u5c55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/315801030", "answer": "https://www.zhihu.com/question/315801030/answer/677828717", "content": "\n\u51cf\u80a5\u8be5\u4e0d\u8be5\u8282\u98df\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/317945181", "answer": "https://www.zhihu.com/question/317945181/answer/693870833", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u8ba9\u4eba\u542c\u4e86\u80cc\u810a\u53d1\u51c9\u7684\u6050\u6016\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/315305221", "answer": "https://www.zhihu.com/question/315305221/answer/632937270", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u5f88\u5e72\u51c0\u6587\u827a\u7684\u53e5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321684755", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321684755/answer/666646971", "content": "\n\u53e4\u4e00\u6cd5\u5e08\u4e00\u62f3\u79d2\u6389\u7eff\u5de8\u4eba\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u80fd\u8ba9\u4ed6\u6253\u706d\u9738\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296384939", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296384939/answer/609088855", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u5f3a\u70c8\u63a8\u8350\u7684\u533b\u7f8e\u9762\u819c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321400887", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321400887/answer/680171462", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u5199\u8fc7\u6216\u6536\u85cf\u5f88\u4e45\u7684\u53e5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319045805", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319045805/answer/696005298", "content": "\n\u7537\u5b69\u5b50\u662f\u771f\u7684\u4ecb\u610f\u5973\u751f\u7684\u957f\u76f8\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48740213", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48740213/answer/699598845", "content": "\n\u662f\u5426\u5f88\u591a\u4eba\u90fd\u770b\u4e0d\u8d77\u62a4\u58eb\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/316034397", "answer": "https://www.zhihu.com/question/316034397/answer/650870722", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u7f8e\u77b3\u503c\u5f97\u63a8\u8350\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321129135", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321129135/answer/677672800", "content": "\n\u4f60\u4eec\u5bb6\u7684\u732b\u6709\u505a\u8fc7\u4ec0\u4e48\u4ee4\u4f60\u611f\u52a8\u7684\u4e8b\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297970204", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297970204/answer/699418410", "content": "\n\u90a3\u4e9b\u521d\u4e2d\u5c31\u8f8d\u5b66\u7684\u5c0f\u59d1\u5a18\u90fd\u600e\u4e48\u8fc7\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/326689812", "answer": "https://www.zhihu.com/question/326689812/answer/708061600", "content": "\n2019 \u5e74\u9ad8\u8003\u96be\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323636805", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323636805/answer/706833916", "content": "\n\u4f60\u6709\u6ca1\u6709\u6697\u604b\u8fc7\u5f88\u4e45\u7684\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40179546", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40179546/answer/701159215", "content": "\n\u4eba\u6b7b\u540e\u610f\u8bc6\u4f1a\u53bb\u54ea\u91cc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/285105011", "answer": "https://www.zhihu.com/question/285105011/answer/693263233", "content": "\n\u96be\u9053\u5927\u591a\u6570\u6709\u5f1f\u5f1f\u7684\u5973\u751f\u90fd\u662f\u201c\u6276\u5f1f\u9b54\u201d\u5417?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305888519", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305888519/answer/707759388", "content": "\n\u5973\u751f\u7d20\u989c\u80fd\u6f02\u4eae\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322391891", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322391891/answer/702499952", "content": "\n\u9ad8\u8003\u8003\u5230\u4e00\u534a\u7a81\u7136\u524d\u9762\u7684\u4eba\u75af\u4e86\uff0c\u8d77\u6765\u628a\u4f60\u7b54\u9898\u5361\u6495\u4e86\u4f60\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33549062", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33549062/answer/706839774", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u672a\u6765\u56fd\u8fd0\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/325247221", "answer": "https://www.zhihu.com/question/325247221/answer/709625616", "content": "\n\u5f20\u7ee7\u79d1\u548c\u666f\u751c\u5b98\u5ba3\u5206\u624b\uff0c\u4f60\u6709\u4ec0\u4e48\u60f3\u8bf4\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324463577", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324463577/answer/696248119", "content": "\n\u957f\u671f\u559d\u51b0\u9732\u7684\u4eba\u6700\u540e\u600e\u4e48\u6837\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28857264", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28857264/answer/705012238", "content": "\n\u516b\u738b\u4e4b\u4e71\u662f\u600e\u4e48\u56de\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/312571280", "answer": "https://www.zhihu.com/question/312571280/answer/661105736", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5730\u7403\u7684\u5929\u5730\u5143\u6c14\uff08\u7075\u6c14\uff09\u5982\u6b64\u7a00\u8584\uff1f\u4fee\u4ed9\u73af\u5883\u5982\u6b64\u52a3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30499188", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30499188/answer/619141025", "content": "\n\u300a\u7504\u5b1b\u4f20\u300b\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u7ec6\u601d\u6050\u6781\u7684\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300996308", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300996308/answer/704834584", "content": "\n\u4e0d\u5a5a\u65cf\u7684\u672a\u6765\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u5b50\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267262277", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267262277/answer/706213789", "content": "\n\u9655\u897f\u6709\u4ec0\u4e48\u6c11\u95f4\u7075\u5f02\u4e8b\u4ef6\u5417?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/287958865", "answer": "https://www.zhihu.com/question/287958865/answer/708823155", "content": "\n\u5982\u4f55\u5bf9\u6297\u865a\u65e0\u4e3b\u4e49\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54265751", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54265751/answer/704687103", "content": "\n\u4f60\u8eab\u8fb9\u7684\u5b66\u9738\u90fd\u6709\u600e\u6837\u7684\u5b66\u4e60\u65b9\u6cd5\u6216\u4e60\u60ef\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/327280140", "answer": "https://www.zhihu.com/question/327280140/answer/702659422", "content": "\n\u5982\u679c\u4f60\u7a81\u7136\u88ab\u88c1\u5458\u4e86\uff0c\u4f60\u7684Plan B\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324726718", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324726718/answer/693309549", "content": "\n\u90fd\u6709\u54ea\u4e9b\u6bd4\u8f83\u51b7\u7684\u51b7\u7b11\u8bdd \uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/328357873", "answer": "https://www.zhihu.com/question/328357873/answer/709537871", "content": "\n1:3 \u843d\u540e\u731b\u9f99\uff0c\u52c7\u58eb\u961f\u8fd8\u6709\u673a\u4f1a\u7ffb\u76d8\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/282207905", "answer": "https://www.zhihu.com/question/282207905/answer/706221337", "content": "\n\u4f53\u80b2\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u7ecf\u5178\u5931\u8bef\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/307704765", "answer": "https://www.zhihu.com/question/307704765/answer/693566451", "content": "\n\u5982\u4f55\u63d0\u9ad8\u81ea\u5df1\u7684\u4e3a\u4eba\u5904\u4e16\u80fd\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/327237376", "answer": "https://www.zhihu.com/question/327237376/answer/701397187", "content": "\n\u300c\u770b\u7535\u5f71\u300d\u7684\u80fd\u529b\uff0c\u662f\u9700\u8981\u5b66\u4e60\u7684\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263570848", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263570848/answer/706161135", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6f14\u5458\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u4e0d\u7ea2\u5b9e\u5728\u592a\u53ef\u60dc\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26662280", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26662280/answer/707014353", "content": "\n\u4e92\u8054\u7f51\u7684\u5feb\u901f\u53d1\u5c55\u80fd\u7ed9\u666e\u901a\u4eba\u5e26\u6765\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u673a\u4f1a\u548c\u7ea2\u5229\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47878212", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47878212/answer/694111055", "content": "\n\u5728\u73b0\u4ee3\u8fd8\u8ffd\u6c42\u6c38\u52a8\u673a\u7684\u4eba\uff0c\u7406\u5e94\u53d7\u5230\u8511\u89c6\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298521066", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298521066/answer/701207582", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u4e8b\u662f\u5916\u56fd\u4eba\u6765\u4e86\u4e2d\u56fd\u4e4b\u540e\u624d\u77e5\u9053\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23561870", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23561870/answer/704252251", "content": "\n\u4f60\u5728\u751f\u6d3b\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u89c2\u4eba\u672f\u548c\u8bc6\u4eba\u6280\u5de7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275815256", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275815256/answer/702258616", "content": "\n\u4f60\u4eec\u89c1\u8fc7\u6700\u6bc1\u4e09\u89c2\u7684\u4e8b\u60c5\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/45925896", "answer": "https://www.zhihu.com/question/45925896/answer/701816128", "content": "\n\u4e8b\u4e1a\u5355\u4f4d\u4e3a\u4ec0\u4e48\u52fe\u5fc3\u6597\u89d2\u7279\u522b\u4e25\u91cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324405640", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324405640/answer/690035752", "content": "\n\u4f60\u6536\u85cf\u8fc7\u54ea\u4e9b\u7f51\u6613\u4e91\u70ed\u8bc4?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300092803", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300092803/answer/684214760", "content": "\n\u4f60\u4eec\u600e\u4e48\u770b\u90a3\u79cd\u5341\u51e0\u5757\u94b1\u7684\u9999\u6c34\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23154584", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23154584/answer/699092554", "content": "\n\u8bb2\u8bb2\u4f60\u542c\u8fc7\u6700\u53ef\u6015\u7684\u9b3c\u6545\u4e8b?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/317368311", "answer": "https://www.zhihu.com/question/317368311/answer/683080805", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u53d7\u76ca\u532a\u6d45\u7684\u601d\u7ef4\u65b9\u5f0f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293379554", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293379554/answer/568837674", "content": "\n\u4f60\u77e5\u9053\u6709\u54ea\u4e9b\u597d\u978b\u4e0d\u8d35\u7cfb\u5217\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263953798", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263953798/answer/677397808", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u519c\u6751\u4ec0\u4e48\u8ba9\u4f60\u611f\u5230\u6700\u6050\u6016\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302671861", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302671861/answer/592315491", "content": "\n\u4f60\u6700\u8ba8\u538c\u5feb\u624b\u91cc\u54ea\u4e2a\u7f51\u7ea2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303672817", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303672817/answer/680131498", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u662f\u4f60\u5065\u8eab\u4e4b\u540e\u624d\u77e5\u9053\u7684\u4f2a\u5065\u8eab\u77e5\u8bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264918610", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264918610/answer/610083086", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u7236\u6bcd\u60ca\u8273\u5230\u4f60\u7684\u6559\u80b2\u65b9\u5f0f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/43641341", "answer": "https://www.zhihu.com/question/43641341/answer/647192508", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e2d\u56fd\u5f69\u7968\u4e2d\u5956\u7684\u4eba\u9886\u5956\u90fd\u4f1a\u6234\u5934\u5957\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33630925", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33630925/answer/671806863", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5e7f\u4e1c\u4eba\u5bf9\u7ca4\u8bed\u7684\u6267\u7740\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27496100", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27496100/answer/163353279", "content": "\n\u5982\u4f55\u53bb\u9664\u8138\u4e0a\u7684\u75d8\u5370\u3001\u75d8\u5751\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263765515", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263765515/answer/706985155", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8d39\u7389\u6e05\u7684\u6bb5\u5b50\u90a3\u4e48\u6c61\uff0c\u7136\u800c\u5374\u6ca1\u6709\u9f8c\u9f8a\u4e0b\u6d41\u7684\u611f\u89c9\uff1f\n"}]